［突發］政府派人加固焊實北角街邊欄杆

8-8 0240
北角香港殯儀館對外電車站旁鐵欄

影得好差因爲架小巴郁緊

但明顯見到係路政署既人喺度將鐵欄既螺絲位焊實佢

等我地到到星期日既港島東遊行既時候

拆唔到街邊既欄杆

前線勇武少左一層防線 防禦力大大受到影響

各位夢遊者注意政府做緊小動作削弱緊我地前線既力量，相信唔止係北角整緊，SSP都有可能焊實左

Be water, Be humble my friend

光復香港，時代革命

光復香港，時代革命

推

推呀

有到唔係加固左都比人推爛咩?

可以點推？